$8000傻瓜機一問

除咗rx100m6, 仲有邊部好？
旅行用，要細部

唔該晒

rx100VA
G7x m2

GR3

Leica d-lux 7
拎出黎d人都哇一聲先

iphone得啦
仲有電話功能添

zs220

Rx 0

哇 傻閪買貼牌機充大頭呀

睇完決定都係買rx100

Rx100m5a

放心 唔會後悔